真end game 方法 癱瘓中環金融區上網

有朋友早年移民英國，今日佢睇香港新聞深感不妙，打長途來問問以前一班波友情况
閒話幾句後，講起中環半日制罷工，佢覺得好好笑
我就話：無法啦，要炒中環上午交通五個鐘以上唔係咁易，要停市連電梯到都未上就捉晒啦﹗
佢就話：要癱瘓中環，停股票交易，跟本連電梯都唔使坐，三個鐘夠癱瘓十日以上
我話：你吹水就勁，香港班後生仔用左幾個月都無辦法做到，你話三個鐘，唔好講笑啦
佢就話：你唔記得我未移民前係香港做邊行啦？
我話：記得，你做 WIKI 公司網絡工程師嘛﹗
佢就話： 嘛就係囉。
以下係個佬死所講方法，大家千奇唔好學，我講出來只為學術討論可唔可行，吋返個老死唔可行就得
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
佢個方法係：直接打開中環行人路上所有 HKBN ，PCCW，有線，新世界井蓋，剪晒入面所有光纖電䌫，佢話只要一把充電鋸，唔使三分鐘就要幾座商廈無晒電話，股票報價網絡，連上網做買賣都無可能，佢仲話大廈機樓無可能入到，唔使想，但路面就有殺錯無放過，實有一條中，由其係甲級寫字樓樓下個井特別大，要接返好唔十日都八日都唔得。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

引用人地文章
講就係破壞中環光纖電纜
然後無法上網就乜都做唔到

遊行示威，正苦：話撚之你，你700萬人遊行都話之你
佔街好快比人清
而且很快比人清之後世界如常運作
零售差，旅遊業差。中共話之你，最好你班港英餘孽（港商），個個瓜晒，到時強国資金進駐
阻到人番工，班藍絲廢老港豬番工撚，直接當你仇人，變成人民鬥人民，但正苦話之你，人鬥人仲好

香港對於中共價值最大係幾點：獨立關稅區，透過香港輸入高科技，關係法，金融中心，融資中心，離岸人民幣中心
所以當日佔領中環既意義係想直取心臟，癱瘓中心，但變左佔領無用既地方，社會運作如常
要end game要直取心臟，癱瘓中環既運作

港共中共不投降，癱瘓到中環金融中心區既運作，香港失去借貸融資既能力，金融體系運作唔到，中共靠香港借貸融資能力失去，中共會大量失血

大家點睇

其實暫時冷卻下可以話百利而無一害

自己網絡都死埋啦咁
仲點抗爭

係搞就搞狗屋先

推

only central district ja wo

破中共陽謀，和理非最終升級：
「和理掃」

中環區關你撚事

要用絕緣手套（驚有電電死人） 加大較剪去剪
剪左後要想辦法，就算整番都要以月計 之後應該點做

最大個春袋server唔係係中環

社會依然運作正常

你唔好傻
金融都要有大戶，金融機構交易先得
港交所類似賭場 但無客都無用 明唔明

屌今日個市仲要係升

社會繼續運作如常
中共：繼續殺晒班年青人

癱瘓中環區

睇下篇文先啦

而家個市大部分都係大陸股，靠香港吸外資/走資
根本反映唔到香港經濟